<!--info-header-start--><h1>Trim <img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%B3%B4%ED%86%B5-d9901a" alt="보통"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23template--literal-999" alt="#template-literal"/></h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/108/play/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%84%EC%A0%84%ED%95%98%EA%B8%B0-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="도전하기"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a> </p><!--info-header-end-->

정확한 문자열 타입이고 양쪽 끝의 공백이 제거된 새 문자열을 반환하는 `Trim<T>`를 구현하십시오.

예시

```ts
type trimmed = Trim<"  Hello World  ">; // 기대되는 결과는 'Hello World'입니다.
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0-grey" alt="돌아가기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/108/answer/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EA%B3%B5%EC%9C%A0%ED%95%98%EA%B8%B0-teal" alt="정답 공유하기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/108/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EB%B3%B4%EA%B8%B0-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="정답 보기"/></a> <hr><h3>관련된 문제들</h3><a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00106-medium-trimleft/README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-106%E3%83%BBTrim%20Left-d9901a" alt="106・Trim Left"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/04803-medium-trim-right/README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-4803%E3%83%BBTrim%20Right-d9901a" alt="4803・Trim Right"/></a> <!--info-footer-end-->
